熱血公民成員top10顏值排行榜大揭秘

10. 陳到

首先揭曉的是TOP10「陳到」（黃敬業）！白皙皮膚、深邃雙眼以及俊俏五官，再加上超加分的高挑身材，陳到根本就是從童話中走出的白馬王子！

1. 樓主

lm

樓主快出文！好想知大雞樂（黃兆健）排第幾！

件四眼肥西都白馬王子？

法子一定最撚正啦唔撚使問啦

痴撚線咩 拉

樓主張圖影到少少派膠紙

驚咩，除左我外冇乜人知

觀塘區宾哥揸fit

佢真係有能病

到哥咁型得第十(拾)？

9. 許賢（海鹽）

再來TOP9是「海監」，擁有「國民美男」之稱的許賢，雖然現在不常出現在螢幕前，也還是拿下了第九名！

保拉？

冇計 其他仲型

第八呢

咁又唔好 大亨話呢個po要上熱搜

高挑身材
到哥幾公分高？

你唔言井咪冇人知 你真係勁25

條撚樣想陷害我

好彩姐 咁推返

咁幫推

樓主快出文！好想知大雞樂（黃兆健）排第幾！

拉

點解拉？

嘩 好人好姐真係睇唔出佢係熱狗喎

hea撚到，陳到篇幅多咁多

吓 一睇就知 成只熱民樣

唔好咁大聲呀 一陣又比上面班賤種泛民屈熱狗

掩飾佢冇得推

Lm

樓主收到哥金錢($20)啦 成碌撚咁都俊俏

米爆啦

不斷f5,等緊睇你

條撚樣出得咁撚慢不如咪撚出啦 咁撚樣點上熱搜

8. 蘇豪(蘇豪)

TOP7由「豪哥哥」當選！豪哥的顏屬於人見人愛的狗狗相，水汪汪的圓眼睛加上笑起來的模樣，真的和薩摩耶犬非常相似（笑），不過當豪哥一拍youtube時又會轉換成散發致命魅力的模式，反差萌直接迷倒萬千少女！

7. 韓賓

接著來到第七名，是大家最愛的「韓賓」！就算《泰食堂》結局有一段時間了，不過一定還是有許多人躺在韓賓的坑底出不來，同時擁有成熟男人與可愛形象的韓賓，魅力真的無法擋～尤其笑起來的時候臉頰上顯現出來的酒窩，殺傷力完全超強大啊！

法子？

男成員

樓主on9

6. 鄭錦滿（四眼哥哥）

而TOP6是「射撚滿」！身為港島區裡的終極王牌，除了什麼事情都能做好外，最吸引人的絕對就是錦滿精緻的長相，其中大大的雙眼更是電力十足，讓人覺得只要一和四眼對上眼就會被吸進去阿～

邊方面

第6勁醜

5. 鄭鬆泰（泰國）

港人為大，票投5號鄭秦泰！

錯图

188模特身材

志哥得第六

貼錯條友乜水？

泰國

4. 鄧文傑

一個字，型！

佢係唔係熱狗？

屌

3. 李逸朗
二個字，幾型！

算啦 秦國好熱

2同1呢

2019年7月元朗襲擊事件發生令大批市民在港鐵站受到襲擊，鄧文傑以鄭松泰元朗地區辦事處主任身份，組織自發志同道合的義工，組成義務安全車隊，在沒有公共運輸服務下，接載元朗、天水圍及屯門居民由示威區安全回家。

有200個正皮先

牙滿同莊子都冇

Bulk 健？

2. 762（2哥）

762的深邃五官加上迷人雙眼，每每寫歌都能迷倒一大票少女，雕刻般的外貌真的讓人一看到就感到超級心動～

沒大雞樂？

冇啦 條撚樣咁肉酸

〈

佢勁迷法子

屌7叔(2哥)成個林侵杰(JJ)咁撚樣

故意?

佢音樂才華應該險勝饅頭張啦

1. 黃洋達（大亨（皇上（光头達）））

大家對黃洋達開始比較熟悉應該是他漫畫中的笑死朕形象，書中完全散發暖男的氣息，不知道是不是因為大亨哥的魅力迷倒了香港女生呢～帥的男生都是濃眉光頭白框，你們有發現嗎？濃眉光頭白框的男生最可愛了～～

唉 開zhibo台冇人推